「印文宣！」聽日去遊行既朋友印埋文宣啊！

「印文宣！」聽日去遊行既朋友印埋文宣啊！

邊行邊貼！

最近連儂場比狗清左好多！